好掛住你。。。

好想話我會係你身邊陪你

我都係

你有女

me2

我都掛住你
點解個天要俾你見到我而你都係要走....

嵐嵐